[公投]大家會點揀同樣係屎嘅嘢

連登甚至香港都被沖淡文化時
大家寧願要邊樣?

正評: MK 5P字
負評: 仆街殘體字

點都唔會要殘體-.-

我都咁話
但5p都好垃圾

殘體係比文盲用
中學作文堅持用繁體